潮洲人幾時企出黎 唔好再比福建佬打壓

Bu你阿摩，誠哥幫同鄉付出咁多，架己冷唔係唔撐嘛

潮洲人萬歲

潮洲人萬歲

潮洲人幾時企出黎 唔好再比福建佬打壓

做乜撚

潮洲人比人恰到上心口啊

發生咩事

支持潮洲怒漢

誠哥家下俾人恰呀

哦原來講緊話佢甲由

Should be 州

利申 潮人

誠哥潮州人

爸爸

誠哥啱啱先畀人話曱甴，潮州人唔好忍啦

撐你

潮州人站出來!